其實neway而家開返未

見佢話3月3開返？

好想唱K

應該開左

諗住依家去？

想去左好耐 好高負能量

same here好壓抑

開左啦咩

No

淨係可以食野炸嘛

歌唔齊，好多歌都無

咩logic 可以食嘢但唔可以唱歌

多得環球

同問 好想唱k

之前唔係話場所開，可以做飲食野
但唔可以作為唱歌場所用咩

想問有冇人去睇過

btw佢個fb page連update都冇 電話又打唔聽 真係犀利

Neway有冇開 有冇人親自睇過
個網仲係話3月3日 打去冇人聽

可能同UA同一個下場

官網依家話3月17號先開番

係唔係肺炎咁耐一間都無執過?
本身呢幾年唱k 既人都唔多

真係唔知以前佢賺落幾多可以俾佢咁白交租法

中央冷氣你諗你

前日摸門釘

真係唔明唱k 同傳播肺炎有咩關係

其實而家仲有冇人唱

依家neway 有啲場好平 野食野飲 50左右
仲有獨立廁 之前返工成日一個人去食lunch

有機會